有冇外國讀書友一齊打lol

euw同na都有帳

id？

euw: cubicteemo
巴打玩邊邊?

推

Add me
Penis slayer

加鳥 把打新帳 ?

可唔可以唔好再洗版？
條友得罪你啲咩

樓主
銅5 here carry me plz

add me